有無人諗過生存係世上 究竟為咗乜嘢

如題

我先 為左生存而生存

唔撚知
幾時先有安樂死合法化

為咗睇你呢個po